想知何淦途今次有冇金句分享?

可以留意fb個金水

退出左社運了

條友好忙

樓主死返高登

之前何仔喺度復活左